求Excel高手幫忙！！！

麻煩各位大佬幫忙諗一諗
想搵條Formula係我只要入個平均數，之後自動計出另外4個數出嚟，個4個數嘅平均數就係我輸入個個

唔L明 sor

1999

平均數A1

嗰四個=A1

平均數=A1

Problem solved

我諗你要搵既係中文老師

即係你想打100落去 就有四格自己彈10 20 30 340出黎咁?

求其random 3個數
然後計淨低個個數

吊你老母你真傻定假懵呀？
1234平均2.5
1117， 1135，2224平均又係2.5， 點俾4個數你呀， 一係就求其俾

A1= any number

A2 =A1
A3=A1
A4=A1
A5=A1

average=A1

無限個，傻撚左？

呢個問題唔係 excel 問題，係數學問題

Assume follow normal distribution，有埋sd就計到

goal seek function

認同
不過係屌唔係吊

有撚腦KO冇撚腦

Excel solver (好似係

樓主人如其名

呢個方法最可行